---
title: "如何使用 Telegram"
author: lindexi
date: 2018-8-10 19:16:51 +0800
CreateTime: 2018-2-21 11:13:48 +0800
categories: 软件 Telegram 聊天软件
---

Telegram是一款加密的实时通讯软件，本文告诉大家如何使用 这个软件。
<!-- 标签 ：软件，Telegram，聊天软件 -->

<!--more-->



在使用之前，需要保证自己已经开了梯子，如果没有梯子，那么就无法使用这个工具。

假如梯子是 127.0.0.1 端口 1080 那么首先下载 Telegram ，下载方法是从 应用商店搜索 Telegram 就可以下载

![](http://image.acmx.xyz/34fdad35-5dfe-a75b-2b4b-8c5e313038e2%2F2018221111550.jpg)

如果不想搜索，或者微软又gg，那么可以使用下面的链接直接打开

[https://www.microsoft.com/store/productId/9NZTWSQNTD0S](https://www.microsoft.com/store/productId/9NZTWSQNTD0S)

或者下载电脑版[telegram pc中文版](http://www.pc6.com/softview/SoftView_473364.html )

[Telegram 1.2.6 x64-CSDN下载](https://download.csdn.net/download/lindexi_gd/10284176 )

打开之后需要连接，这时一般是连接不上，所以需要点击设置，然后看到连接的方式是 Default ，点击这个文字就可以看到下面的界面

![](http://image.acmx.xyz/34fdad35-5dfe-a75b-2b4b-8c5e313038e2%2F2018221112959.jpg)

这时从原来的 Auto 设置为 http 代理，然后输入梯子的地址就可以了。

注册这个软件很简单，需要输入手机然后点击获取验证码，界面都是英文不过相信大家很容易就注册

如果实在找不到[梯子](http://lindexi.ml:8080/index.php/s/o4NVQTBF6eEuLJe) ，那么请联系我，我可以给你一个梯子

或者直接复制下面的代码：[tg://socks?server=tg1.ssrr.cloud&port=80&user=user&pass=passwd](tg://socks?server=tg1.ssrr.cloud&port=80&user=user&pass=passwd) 发送到 Telegram 然后点击这个链接 

欢迎大家参加 UWP 开发的组 [https://t.me/joinchat/ILgVXw88t3d0VxrpHG6pZA](https://t.me/joinchat/ILgVXw88t3d0VxrpHG6pZA)

直接点击下面链接可以设置 Telegram ，如果发现无法设置，请告诉我

[tg://socks?server=139.199.3.190&port=23333&user=playssr.tk&pass=playssr.tk](tg://socks?server=139.199.3.190&port=23333&user=playssr.tk&pass=playssr.tk)

[tg://socks?server=140.82.3.212&port=998&user=dogess.xyz&pass=free](tg://socks?server=140.82.3.212&port=998&user=dogess.xyz&pass=free)

